阿迪達算唔算反骨？曼城比佢做助教佢走左去爭冠對手

為左坐正突登去同聯賽爭標對手

爭冠

樓主煩能到

冇經驗都比你坐正仲想點不過越睇越似A米，下個明叔諗住搵邊個

爭冠？

講完你自己有冇笑？

希望大家唔好再推，這個帖子充滿謊話，犯了十誡。

阿仙奴爭冠
樓主好搶口

等到5月又有得做三個月一哥了

阿仙奴爭冠？

似米蘭嘅話一沉就10年